貨櫃車司機係咪大嗌福建人出黎！冇人應先知佢地死哂？

fukin come out of the truck?